Apple員工搣完我部Mac個mon唔認數可以點投訴？

我部MacBook個mon本身塊coating反起咗。拎去apple shop睇個同事一嘢搣大咗個範圍之後同我講付費維修大嗱嗱差唔多四千銀
打電話去了解過然後有個PIC同我講佢話呢個係正常檢查程序
正常檢查點解要去滅大我個耗損範圍

想像唔到點樣「搣個mon」「coating反起」

本身個mon有塊類似內置Mon貼咁嘅嘢掀起咗

直頭email gay cook 屌佢老母？

局你俾錢， apple 最常用的技倆

過左保養？買過部啦

Apple野，俾錢啦

Apple 窮人用唔起 用返windows

其實就過咗嘅但係佢話有保都唔包

所以個AppleCare 其實係要買，好似兩年定三年保千幾蚊

2

乜撚野genius bar係咪阿豬阿狗都做到

佢會睇 佢之前講過

其實我有send 不過始終唔係一個official途徑

official 咪四千蚊
老老實實你屌完佢佢都可能覆你檢查程序係咁

屌我都喺度極端啲諗:假設我部機本身有條裂痕，俾佢check一嘢扑爆咗又話係正常程序唔使負責任啊？

咁究竟佢係唔認有搣過
定佢認有搣過不過係正常程序
1999

應該有CCTV

如果佢甩個角同甩曬都係4000換mon 咁佢搣唔搣係冇分別
Apple係唔會同你repair佢只係會成個module同你replace 所以一開始都已經係4000
你話佢一開始報一個價 搣完報另一個價就話姐

不過如果你話你諗住唔整就或一回事 你本身唔整繼續用到但佢搣完你用唔到咁就應該插鳩佢

係鋪頭大叫瀨屎實唔洗錢整 見過

本身打去問又話有program包會免費，去到搣完先話要比錢，我都未撚做決定佢就一嘢搣大咗我屌

咁我覺得可以插佢呀 因為你唔一定係整架嘛

係 班友垃圾黎 最鍾意整大D個問題 再屈你比錢

Iphone試過換電池佢都可以整爆我個mon貼

報警大9佢
而家香港話事？

你唔報價又點知我整唔整
塊POL根本唔影響你拆機
你撕開佢只係迫我比錢整

自己換

唔咁做又點樣收多啲錢呢？
明明佢啲售後服務唔算特別好
但個個都話佢最好

好嬲？

好嬲咪再買部新macbook，唔好整啦

用得APPLE 遇左年年買新架啦

好奇問下
因為我之前聽講apple啲sales係唔洗跑數
上面有人話apple屈人比維修費係慣用伎倆
即係維修個邊有數要跑

唔係點樣賺多啲bonus

買Apple冇心理準備比人呃錢買咩Apple

apple d 員工係9了很多

屌佢佢應該會開心啲

就算唔洗跑數
到有人要升職嗰陣
你會升個高營養額定低營業額的人？

正常staff做之前應該會講
講左之後你明白並同意先做
整電話佢都會帶頭盔話有機會無左d data...
你係唔認數定無用呢點同佢駁過

唔買APPLE CARE學咩人買APPLE PRODUCT?
死窮閪

仲要"fuck your asshole! "

上個月先免費換完wo
利申 15年MacBook Pro

你打去邊? 香港office?

我勸你直接打去新加坡投訴

唔搣開塊COATING點睇底下塊玻璃有冇花？

上次apple員工搣我粒lin添

咩事個個話Apple慣左屈人俾錢
明明次次去genius bar整機都好順

去過整機就會知個班傻仔唔係用apple

換電要拆開部機
用熱風槍加熱再搵個攝整開 爆貼好出奇咩

仲咩預左年年換機
有部macbook用撚左6年仲識飛咁

古法補鑊法,你望吓果邊,再幫你整爛d,嘩~好大撻喎~9千蚊先整到喎

成日check錯嘢
比錯plan人揀
結果要人俾錢整啲冇壞既零件
真係on99

上次換撚錯塊底板
i7 換換咗粒i5 比我
dklm好撚彩有check

第一次聽apple局人俾錢同特登整壞客部機
之前部macbook壞過勁多次 又爆MON底板又燒過
但apple care期間無收過一蚊
仲無提過都自動幫我換埋個speaker同花左既外殼
覺得apple服務好到爆

唔識就咪9UP啦,
網上大把Iphone換電片,你睇下先9UP啦,
仲熱風槍WOW,笑大人個口

邊間？

我試過自己壓到個MacBook mon內爆，本身要比3千幾換mon，但係genius bar條友幫我寫做機件問題，免費換

3千幾蚊對個陣仲係讀緊u既我黎講好甘，好人一世平安

4千蚊俾唔起就唔好學人用apple啦唔該,少少野就投訴好撚肉酸啊

對上一次換mon 佢都有講mon 貼可能會爆， 接受到先比佢換， 結果冇爆

聽你咁講係味比人屌得多， 依家一律戴頭盔先

佢哋嘅經理會主動叫白衫狗同便衣狗拉人
入去拉走咗三個客
五月八號之後個個都知道佢哋藍到仆街
現場有曬證人（包括記者同佢哋員工）睇住
美心都唔會叫狗入去拉食客喇！
最多咪唔做生意
未見過咁衰嘅鋪頭

好耐之前我部iphone8底板壞左
佢叫我整個home制
呢班人智商衰過中學生

我試過掉左個airpods落洗衣機洗，聽野變好細聲
拎去genius bar整，一開始佢好小心問我點解會咁，因為個時覺得係自己問題睇下有冇可能平少少換對新，所以唔想同佢糾纏答左佢，可能係因為我掉左落洗衣機洗就變成咁

佢一開始好驚訝，然後就話其實我自己都試過，同我講今次免費換對新既比我，下次要小心d啦，好人到爆

13年用到依家無壞過
不過有啲用家真係需要買

speaker焊死落底板+底殼？
而換mon等如換埋面殼
一換就換晒

樓主個型號唔包?

我唔係呢個情況啊，不過唔緊要啦已經有Tim Cook團隊幫我跟緊

Apple維修係好撚閪架喎
試過明明只係收唔到電話訊號拎去整
其他一切正常
入去check完變左一舊磚，連機都開唔到
跟住屈我一定要即刻買過部
連trade in舊錢都無埋
諗起都躁

影黎睇下

樓主啲思維唔係好理解

如果我屋企天花板漏水
我搵咗個裝修師傅嚟睇
個裝修師傅話要開少少石屎
先至可以睇到鋼筋有冇生銹
先報到價咁佢睇完之後
報咗個價我覺得唔合理
咁我係咪又可以屌個裝修佬

維修檢查實有損耗
用蘋果都係為
安全 同 穩定
保險好緊要

蘋果好難穩零件
想平轉上深圳整
整部六神合體羅

窮閪先買Apple Care
直接買新啦

或者我可以解釋下
其實本身嗰塊Coating已到flickering
佢只需要掀起就見到個底
係唔係有必要再令到佢個範圍變大先至可以睇得更加清楚
另外就係本身有同事同我講係免費維修
所以我唔係好理解到我個邏輯錯誤出現咗喺邊度

或者我再有一個大膽啲嘅假設
如果我個mon本身有一條裂痕
佢做嗰個維修檢測然後一野扑爆咗
咁係咪都係我揹返

No offence 理性討論

同佢講唔想整
叫佢還原

當年2015 mbp係有問題，拎去可以免費整
唔會再甩coating

真係睇好唔好彩，有時撞正d發緊夢既真係慘過用三叔

Apple班員工係好扑街，大支野咁。

係唔係有必要再令到佢個範圍變大先至可以睇得更加清楚

呢個應該係維修人員嘅專業判斷
你應該相信人哋嘅專業
手法上你可以覺得難唔接受
但無乜理由人哋會特登整爛你啲嘢
佢本身真係有問題㗎嘛
咁人哋去檢查都係無可厚非
而家唔係話你爛咗個mon
人哋去整斷你底板呀嘛

另外就係本身有同事同我講係免費維修

你同事同你講係免費
但係你同事唔係蘋果維修職員呀嘛
佢點樣用一個專業嘅判斷去講唔使錢呢
你朋友話免費咁叫你朋友攞部機上去傾

我明白唔睇好過睇
檢查完仲衰過未睇
我都支持你去投訴

睇吓可唔可以人性化啲去處理呢件事
或者下次檢查前叫職員同你講清楚
檢查完之後個狀況會變成點

下次買意外保險啦
唔好激氣啦慢慢搞

Mon大陸換平啲都安全嘅
入水機好多Mon都正常嘅
深水埗好多鋪收機轉上大陸整

支持樓主合法維權
售後服務都係一種服務標準
呢個過程消費者都應該得到良好嘅體驗
蘋果公司好過呢啲架
試吓換過方式去投訴

可能我表達得唔清楚嗰個同事係Apple同事嚟
因為我個剝落情況比較特殊所以我先打咗電話過去
其實我都形容得好仔細㗎啦，佢哋兩個部門比我嘅答覆都唔一樣

當然我覺得佢唔係有心去整爛我個mon
但佢的確係係我未知道部機嘅情況底下做以上嘅動作，我會覺得係唔appropriate
再加上我打電話去問嘅時候 佢哋個態度係惡劣到不得之了
表達俾我嘅意思就係就算係爛十分之一同埋難以分之一都係一樣要整，整就擺低錢唔整就過嚟攞返部機走咁。

平時爛咗直接買過部新
Sorry 係我窮囉